海事處證1萬船員獲豁免檢疫 何栢良斥安排如「無掩雞籠」

海事處回覆查詢時表示，自豁免強制檢疫安排生效以來，約有1萬多名船員獲豁免。海事處指經徵詢食物及衞生署局及衞生署，獲豁免的船員以及他們的船公司、代理必須遵守一系列特定條件和措施，包括所有在香港國際機場抵港以登船的船員，在離開出發地前的48小時內需接受核酸測試，並取得陰性的檢測結果及保證書。

全文:

dllm

又同病毒傾掂數

佢就係想出事